[I/A] Marvel Future Fight [67] T3 Silver surfer之香港需要punisher

新手/回歸老手/重玩睇FAQ
同追post 同睇哂#1啲link

五大訴求 缺一不可
★★★★請使用不推文回覆★★★★

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有213位Marvel角色，更包括242套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

6.1 GOTG更新 (5月27日更新)

每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

MFF更新歷史(新)

WBU 解鎖角色

減防/控場幫手

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4)

4大Epic Quest實驗室材料位置

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源(新)

T3升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 (每層升級所需角色資料)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

6.0.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

★5.9.5 Cynicalex Tier List (升T3次序同新手制服購買指南)

5.4 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.4.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

MFF5THSPECIAL
Android code
設定>資訊>優惠卷
隨機5星英雄

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.1新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.1 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 先打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用 盡快破15層
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 12關前劇情正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 制服等特價先買 (每月1次全制服特價)

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 33隻生體月包 (要課$78月卡 )
普通月卡角19隻
X MEN月卡角7隻

半月卡角 3隻 :Satana, Clea, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 4隻: Colossus, Nightcralwer,X23,Kid Omega

b) 3隻Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手老手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2

c) 4隻水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 Sabretooth最好)
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth,Iceman 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課)
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 3隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox,Wave

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用 唔建議課高階T2卷

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次 逢星期六

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)
雞佬 = Sun Bird

LIHKG:
46628 = 46個post #628個回覆
幣少 = 唔記得換活動幣

長期置頂

祝大家都66908

66908= 第66個post #908回覆

lm

留定名先

夜巴退坑的第12天，留明

留名

幾時有銀衝消息

好撚悶隻驚

等ss t3

回來吧

辣殺驚不了

舊post爆左都好想係新post講聲
屌你老母叻媽

我都好想棄
帶埋我走

有時要學識做個佛系玩家

挽留大家

好悶

做緊

終於T3到starlord

我都係……每日打完boss就無野做了，自從改完抵禦之後就升唔到上去

唔撚想打高層
快手打完五場算

日日50層就算

我20/30

睇打咩Thanos我1層硬食避都唔避

缺藍書
日日都係打同一隻

我已經懶到abx都唔打

仆街都係唔肯退1500晶

點解人地話奇異果博士打世界王好勁 我呢隻打40層都冇力咁

打邊隻王？討伐等級幾多？

打星骸可以打到幾高下，你點接技，s2果下有無太早cut

迴避,爆擊,爆傷都未推高

屌
琴晚可能眼訓得濟唔知用左個240bios係邊
宜家gamora 得返百幾個，退唔到晶比我

用左既話緊係退唔到啦

打影域換返gamora生體

唔知幾時用左
但即買個陣都仲未用

操作錯誤可以退既咩

唔知佢有無拎黎打星骸，本新dr打星骸係打到啪啪聲，雖然爆傷佢d係差d，但佢粒ctp都唔差，如果dr隊長+1隻工具人無理由打40層都無力

希望你退到

[img]

柒咗

其實落weapon x加dr
我覺得都仲work
我打開50-60層，半分鐘都唔洗就完場，但改後未上過80
我個隻都係3萬3攻

多謝巴打
個post終於有正能量

50層用DR加2隻工具人
weapon x做小幫手
其實應該輕鬆打星骸

我都過左200件制服

點解用weapon x?

又晒

我估佢講hex

sorry 跟左上面

哦

你地小幫手用開邊幾隻

隻game 又無限橙圈

Sorry我錯

Thanos 屌7 中共

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

原來Thanos 老到白哂頭髮

佢都老啦 不過好撚型

仆街 打少左粒幣
Btw我是來留名的

幣少初體驗

疊埋心水換頭像算了

Lm

Danger room又有番罰則

今日係夜巴離開既第14日，聽日可以番黎拎回歸獎勵

屌，搞到我又想拎回歸

離開14日就有？

有時15日狂玩都未必有依啲嘢

夜巴幾時改左名？

回歸佢有咩送？
有冇full list?

呢個好明顯唔係佢

據我所知人人唔同，有d玩家好似上圖咁離開14日就有呢d，亦有d離開1個月番黎乜都冇，所以準則係點我都唔能夠確實咁講。

我上巴哈睇話好似每個ac
只可以拎一次回歸獎勵
唔知關唔關事

萬鑽活動，買完starlord DX，蜘蛛俠極限，仲可以買咩好

Endgame 個pack買左未

買左，而家仲差900

6600+2500= 9100

千祈唔好抽ctp

如果解世界王關卡會唔會好唔抵？

450鑽

會 不如用來抽卡 ctp

想要premium t2

好耐無刷關
依家邊隻帶隊刷關最快

無咩動力開game

gg 得160個幣

終於搞掂
原來會送隻t3 star lord
嚇左一嚇

漏左

我解完菲爾任就算數，反正角鬥都廢

無乜心機儲落去

危險室果兩隻
搞唔掂

真係仆街，個個禮拜都汎合金都係無

等下 睇下佢會唔會再出返囉唯有
不過反正呢兩隻都唔係op角
都唔使咁執著既

馬面應該用Rage 定 Judgement

幾時t得銀魔

月中更新掛

我會比judgement 算
好似唔係特別勁

悶死

係啦十五十六緊
有覺醒都唔似特別勁，唔算OP

t3 jean

jean

就算我偏pvp都拎jean打算,唔使煩

但睇落似勁過雷神
不過馬面都唔知幾時先再有更新
如果一路唔出制服
咁佢強度都係好有限

次元 用佢分半鐘一關，算唔算耐

打15既話差唔多啦,我都係咁由佢打

我用納摩打，應該用d狂怒英黎帶打會快過jean

有銀衝T3 資料未啊

原來佢日日boss都唔同
用狂怒大媽快左15秒

匪紅五毛

T3starlord都ok，我裝普通增傷gear，加上佢本新有隊長技，呢星期用佢打得都還可以，唔洗浪費左一個位

喱個好笑

俾著以前一定會開心死

依家唔開心咩

隻驚都變到咁仲有咩好開心

冇泰坦箱 望住幾千碌 唔知有咩用

你拎曬黎升25裝？

Me2……

點解泰坦箱唔可以轉化……

遲早用CCF升潛力

出左情報

出左銀衝制服片

Sneak peek 6
即係本身係同一個更新？

無著衫既角都可以換衫

層銀開始氧化，變黑

銀衝:black lives matter

遲下就好似LOL咁出7色炫彩呃錢

Btw唔係銀色嘅銀衝仲可以叫銀衝咩

傻既,唔守護法紀既警察都仲可以叫警察啦

小隊戰爭每日獎勵個箱個暴擊率好似都幾高吓
成日20個碎片or 100萬

退左晶

新pvp霸主

用左d材料都有得退？叻媽今次做得幾好喎

所以我都唔預佢退
我放返齊啲bios佢又受個下幾好

聽日出

痴線
招T3 廢到

認真咩？1200幾hit喎

屌！
隻銀魔食咁多生體大食怪
我升撚到佢58le已經無喂佢食
升到60重要千９幾個生體

終於到我

負皮

等喜守大t左先

睇錯左
岩岩再睇返先見到有無敵貫穿
以為叻媽寶夠膽死
Pvp角 t3技都唔比無敵貫穿

唔係喎.. 無無敵既

有呀。。。。

見到千幾hit已經濕哂 配佢3c5cT3應該高傷到痴撚線

再觀察下先

又話10點更新，仲未有

更新左都未買倒件suit

就咁睇件衫好似廢廢地

有無人買左衫

屌 t3完淫蟲 再入game冇撚咗成隻角色

S1多hit左
S4強化左
但好似未必係必買

係s4覺勁左
其他唔覺有咩分別

Unavailable

買唔到

s3有貫穿

送體咁無謂.....

係喎
咁姐係又要買
又儲唔到6600Nova

Nova其實勁唔勁

唔知
我仲有Nimod制服想買

喜守話係有得回血嘅大媽

對我黎講好有用,岩岩解史詩50粒次元野既時候用左最少800體

值得擁有rage嗎

用咗4千萬升制服

時間線auto打唔打得贏琴薩

錢唔夠 裝備又升唔到 鑽石都唔夠

Sure

認真？

認真，自動打都贏到，已經選擇左盟友黎打，基本上開到s3就穩勝。

再生？

係呀

但我裝左再生有11萬血，唔知同各位出黎既效果會唔會有分別

無再生俾佢
不過有復活既都預左拎佢打pvp

我真係恭喜呢隻賤格遊戲，上次 星爵用少啲材料但已經變相係強制性。 今次重要一個月出兩隻t3，仲要係原生t2?

咁就好了，有幾粒再生用唔著

點解要腐皮我，我寧願2再生換1狂怒

巴哈話佢pve好勁

唔夠再生

叻媽究竟整左幾多隻勁既pve角

得權威，銀衝裝權威同再生係唔係差好多
而家無敵5秒好似都冇咩用
咁多pvp角有無敵貫穿

想問值唔值得為張雷神p卡買返諸神黃昏制服

今日買咗

今日買晒兩件

銀衝俾咩CTP好

收皮啦 一個月一隻到你死撚左都未出得曬 出得慢到時又會比你屌 以免你之後繼續屌 我依家屌撚左你先 屌你老母

叻媽寶雖然7事做盡
但更新得快 開多d t3
你又真係無理由屌

反正我屌完佢t3出星爵
唔出銀衝之後有leak
我就收左聲了

我都想屌叻媽，T3實在出得太慢，我成萬支螢光棒都唔知點用

我收皮? 好似唔識你乜你一上泥咁q串。我幾時有講過話出得慢會窒佢? 我係講話佢出太快資源跟唔切，你閱讀理解攞u? 強行加插一啲罪名落我身上，扮係我講嘢。你啲咁嘅垃圾邏輯，好意思一開頭叫人收皮? 你係咪真係覺得出得曬就得先? 你開發遊戲唔使考慮玩家進度? 收嗲啦戇鳩仔，你未發育點diu人老母，瞓醒未? 定係你老母死得早? 欠缺母愛? 你食咗啲咩shit令到你喺度左吠右吠?

講邏輯你已經抄咗，睇到我留言block咗我，扮我唔應你算數啦， 青山走犯

你係睇唔到佢螢光棒改機率? 你失憶定弱智?資源唔關事嘅話機率唔使改喇? 咁叻仔，兜下螢光棒點解要改機率?

唔係瑩光棒問題，係泰坦箱問題啊

屌你NMB幾時雙倍泰坦箱啊

隻game 乜係你架？駛唔駛就你升撚晒啲t3先出下一隻呀？ 你緊係唔識我啦 你都唔撚知幾時先係度出現 一直都唔知有你存在係呢個post 其實遊戲的確唔駛考慮玩家進度佢越出越快最後只會大家都追唔到其實冇乜所謂 我緊係加多條罪屌柒你啦 就係你啲人乜都屌黎屌去 gamemode係人都知有問題屌其實就冇所謂嘅 依家人出多隻t3你屌就冇問題啦 追唔上咪課金囉 係度做免費仔屌屌屌 收皮啦你老母臭閪

之前ccf改機率係改多 你係咪有撚病？

你唔升火雞咪夠泰坦箱囉

其實公道講句，出新史詩果日已經即刻有T3銀衝流出，唔夠資源嘅大可以睇定啲先再玩。T3銀衝同新史詩兩者完全冇衝突，我地絕對可以揀自己想升既角色去練。

佢夠泰坦箱我咪可以升埋火雞囖

你比我瑩光棒換泰坦箱咪好囖

係你自己資源亂咁用啫 玩mff梗係先升op角拎資源再升有愛角色，你調返轉咁梗係進度落後好多啦

我隻火雞前40了，等我隊多幾粒奧丁比佢先

最緊要你開心

其實又唔算落後，只不過嫌升得唔夠快啫，宜家20幾日先升到一隻T3

仆街你比返嗰幾粒狂怒我先

真 我見銀衝有料流出 都停咗解新史詩任住 留黎比銀衝上t3

雖然都係啱啱起步

你升多幾隻工具人仲好啦，打世王都易啲

都話俾我抽晒 你去抽卡片啦

PvP三巨頭：薩、琴、銀

升嗮啦，差菲爾 浪 女武神

呢個都真
澳洲巴咁疊水

好彩冇升天啟

Phil免費都唔升？

應該講緊新嗰個阿凡達女？

唔好捏造留言，我窮撚黎

冇個我冇機打

咁我天啟轉PVE

其實有時唔可以怪晒叻媽
我覺得佢平衡算係做得唔錯

雞堡 4235 成日5技之前出增傷點搞

係有啲人乜都屌一餐者

轉狂怒

時間線禁左上面三隻，就係天啟、快銀

夢巴走左之後要靠澳洲巴了

PVP黎黎去去都係果幾隻都叫路錯？

如果5時花6時變,即係你隻隻都要升,仲大鑊

講邊個mode先,如果危險室就唔好提啦,真係垃圾

意思咪話佢改多咗機率囉，意思咪話佢改多咗機率囉如果唔係有資源跟唔上嘅問題，佢幾率過多做乜嘢? 直接睇篇野根本就冇講過話改少， 白痴仔你再跟返前面嘅內容推理番，根本就係改多嘅意思，你邊度得出改少咗?你又喺度展現刺稻草人謬誤。你閱讀理解真係攞u㗎喎?

低能仔唔好展現智商得唔得?你係咪有撚病? 你又真係覆唔過人又要格硬覆嗰一隻， 求其塞啲論點畀人當係人哋邏輯炒車，真係好肉酸

改多左都要屌？ 一日比800粒ccf你好唔好？ 一睇就知你冇課過ccf pack啦 我冇課過ccf pack都有18隻t3 都未好似你咁屌法 何況大把課過嘅我都未見過話追唔上進度 人地廢事屌柒你姐 冇人屌咪我屌我要你做下一個秒殺哥

我幾時有講過遊戲係我開發?我亦都冇講過話我要等我一個人搞掂曬佢先至可以再出下一隻， 你唔係加插假嘅論點就係將人哋個論點推向極端。 再退一步嚟講 我當遊戲唔應該就我，咁點解應該要就你呢 睇嚟遊戲係你開發? 仲有傻仔唔該你 講嘢個口唔好快過個腦，你望下自己打乜嘢啦。乜嘢叫做就係因為有我嘅存在，所以呢個post.......我嘅影響力咁大呀?你唔信問下呢度其他人有邊個人覺得我一個人嘅影響力咁大? 你就會發現你自己嘅邏輯真係同死白痴仔冇分別。 跟住乜嘢遊戲出大快大家今唔到冇所謂為 你真係腦裝屎㗎喎 你裝咗啲咩shit令到你乜都唔識，但係咁q自大?你知唔知如果一個遊戲你不斷嘅更新令到玩家越難追得上嘅話。咁玩家玩呢個遊戲， 就唔係不斷接近完成呢個遊戲，而係不斷畀呢個遊戲拋離。

佢間公司另外一個遊戲就係犯咗個咁樣嘅問題係咁出新角色， 啲玩家跟唔上就棄咗坑。 你連呢件事都唔知就收嗲啦， 食屎狗。叫你回應上面嘅論點回應唔到又喺度轉移視線，乜嘢加插新罪名呀? 用字唔好咁鍾意病啦你估用咗最尾兩個字你真係權威啲咩，當你自己網絡判官?或者加多一兩句粗口你係氣勢係大啲咩?你啲邏輯係零分呀。 仲有呢我唔係無課玩家， 你又7咗啦。 呢個遊戲係咁出 t3角色螢光棒機率又跟唔上原意就係令到你係咁課金 其他人有錢就冇咩所謂， 已經唔計就算課金都可以有好大程度嘅分別你喺呢度追post幾耐?你係唔知道有大中小課? 你大貨有大課嘅玩法，你覺得螢光棒勁多嘅咁咪你繼續等t3。又或者人哋少嘅自然 希望佢唔好出咁快，大家互相尊重咪算囉。 你自己望下有邊個人好似你咁啦殘障仔，冇一個人好似你咁， 一見到我呢個唔同嘅意見就送粗口，仲要明明人哋諗住攞你銀包啲錢你仲要咁開心咁幫人數錢，仲要夾硬叫其他人跟你做法，唔係嘅話就喺到"審判"人哋。 醒啦白痴仔 。

課$28當有課呀？ 見你咁撚on9我唔屌柒你屌邊個呀 佢一個月出3隻t3就最好啦 你快啲棄game啦 冇人想你係度呀

改多咗但得唔上進度呀，補貼你兩蚊但加價五蚊你最後用多先定用少咗錢呀? 你小學畢業未呀? 你未見過人跟唔上進度唔代表冇呀。人哋費事diu我....呢啲人都係你自己作出嚟㗎咋。你不如搵一個人其出嚟話我想diu你好耐但係咁啱第二個幫我做咗? 叫你唔好繼續無中生有同埋推向極端 你就要繼續堅持咁做。 你又點樣理解得到我話係要一日八百個螢光棒呀? 眼殘智障仔

最好佢就出快啲 你棄game我就最開心啦 放心啦 我會一直追擊你 直到你自我消失

玩game都要鬧戰
要生活幾無聊先會做到

乜嘢叫課咗28蚊當有課?你前面先話課咗28蚊，食咗個蘋果叫冇食? 仲有我幾時有講過話我課咗28蚊呀， 畀人篤爆咗你係態度極惡劣完全唔識尊重嘅小數就認啦， 乜嘢叫冇人想我喺度，咁突然你又變咗做佢哋嘅代言人嘅 ?真係奇怪啦 你又知我諗乜嘢，隨便幫我加插一啲我冇講過嘅嘢 ，你又可以隨便幫其他人加插啲佢哋冇發表過嘅諗法。你有本事嘅即管試下將我變成下一個秒殺哥囉， 死含撚獸。不過唔知有冇人願意附和你姐， 我望到你啲咁嘅邏輯 低能串77又樣衰咗嘅態度我真係唔敢企你嗰邊。一睇就知秒殺哥同我嘅邏輯完全兩個層次啦， 佢係畀人打到收皮，依家係我打到你收皮喎， 你不斷迴避問題同埋越應越少喎。算啦其實講到呢度，上面好多位你都已經冇覆到。大家已經知道你嘅邏輯係點樣，鍾意就繼續打多一兩句廢話 當係我驚阻你啦低能仔， 但係上面嘅嘢你迴避咗幾多，你自己知啦。 真係冇諗過世界上有人甘願意同錢作對

真心玩遊戲都要開鬧戰，一開頭人哋都唔係話佢，就衝入嚟亂加插罪名，生活無聊到。

有咩好吵 隻GAME如果唔係marvel 一早無人玩

睇得開, 人性黎既
今晚食乜都可以嘈

係,如果唔係歷年最多角色既marvel game,真係摺左9世

講真個句，又唔係強迫，你可以唔升，除左星爵個任務。
隻game出咁多T3 唔係問題，問題係gamemode 要rework，你要屌都屌下game mode，character rework同sg slot個d 啦。

真 都係睇心態
如果你有強迫症一出t3就要即刻升 唔升會周身唔聚財既咪想屌叻媽囉 （大課唔計）

好似我呢啲是鳩但但玩既 慢慢升 佢點出都唔大影響

我因為ironman所以入坑但仲未t3 ironman

公道講句，依隻驚係marvel驚之中最高質，最緊要d模型好j先，其他果d睇落都唔開胃

客觀咁講T3系統都有兩年
一共200隻角 依家先得唔夠30隻T3
其實除返開只係一個月一隻
無課 T3用既材料就起碼90日最低限度
T2 時期好似一次更新可以T2幾隻
都追佐差唔多兩年先清曬堆角去T2
一個月一隻T3 唔計新角20年先齊
加速推出係一定既
出T2.5 亦都係分担玩家期待舊角加強既一種因素
到依家都未有2.5 同 3 共同存在既情況
所以仲可以講T2.5 同T3 角係互不干涉

IM招T3技好心就改下佢啦
我都唔捨得用資源落佢T3技度
裝同lv都升齊曬差咁個掣

一樣

Thor表示:

Thor t3陪我渡過佐極限烏木一段美好光陰

same, 1~40Lv個時
之後就後悔了

有愛係點都唔會後悔的
利伸：除咗Magneto之外最早升就係Avengers三巨頭

咁又唔會咁諗
就好似奧丁紛爭多瑪姆咁練完風光過咪安養晚年

我IW先入坑
仲升緊奧丁

升定等重製啱咖啦
預計十一月份咁上下重製+衫

係呀
升定,反正馬面雷神T2.5都要用到

銀衝要幾多生體先升滿

無入黎幾日竟然有罵戰睇

本身都係唔捨得棄，所以半棄咁玩，而家仲要改到世王咁，打50動力都無，同意如果唔係marvel真係一早棄左

但我唔明條友屌乜屌starlord t3形式就合理，因為迫你t完先有角斗士
但開得多t3都要屌就無人叫你全t

原來連登仲有咁多理性既巴打

我個epic quest終於做到要交書黎繼續
不過唔夠書，岩岩先T完輪椅佬

輪椅佬我應該無機會tt完bw本新就輪到輪椅，但屌佢starlord要t左先，跟住就出銀衝，銀衝我都未t，仲差500條魔方，除非黎緊兩三隻都係出廢既t3，否則點都輪唔番輪椅佬
有d後悔t左bw麻麻地，反而starlord 仲勁d

有無巴打已經t3左silver surfer
是咪新pvp god

想問下一隻應該t3邊隻
d熒光棒打極都唔出

是，必升。

我夠料T3 ss
但諗人緊T唔T好，T完佢再T埋starlord我就會無哂ccf

邊個教你T三巨頭先
重溫下第一頁先
有rage DS無rage SR

T啦 唔好諗

三巨頭一出t3第一時間升爆晒
就算iron man同thor已經唔入流
但見住自己隻野升爆左都開心

到比佢T3曬就屌得30隻咁撚小

手快快按錯左比640瑩光捧做任

算喇呢個遲早都要比

都係，原本係想升左ss先

咁一定係ss先既，角度士又未有制服又未有t3

之前鳩玩升落
近排認真玩番

上面好大段野
除左當事人
有無其他巴打有睇？
利申：秒飛

癲
差唔多最廢既都比你升晒
下隻升小美先

好彩問一問
本身諗住升WS/SW

公道D咁講，你微課想追重課其實一件on9事，除非佢世界王無限入場就話可以用肝換資源，用得咩錢有咩進度其實係好合理，唔通你比茶記價錢就可以食福臨門咩，唔明點解咁都要嘈一餐，你睇拳巴夜巴有無嘈過

你係呢個post第三個夠資格講

唔好咁啦，依度大把癡線佬課得仲勁過我啦，只不過有時你覺得佢出太多，大佬們反而覺得佢出太慢，追唔切咪唔好追曬齋追自己中意嘅囖，做人要睇餸食飯

立左兩眼
全部都係粗口，好似無乜內容

不如整個vip排名先
Me17
夜巴好似9999999

直接T SS啦

想念夜巴

都唔明有乜好嘈
想快啲升咪課
唔想課咪慢慢儲資源
完全無買過T3包 暫時都升咗18隻

thor打世界活動超勁

Thor我忍左好耐都未禁個T3制

我覺得呢隻始終farming game
無課其實慢慢打都會追得上
想快啲咪重課啲
利申v1輕鬆玩幾開心

貪婪Jean+領悟Colossus + 再生 Suffer
呢個鐵三角好似暫時最勁

我到宜家都唔明點解叮Jer仲會落黑豹 蟻人同GG
仲要會有人揀

你講呢種唔係叫平衡喎
係叫今天的我打倒昨天的我
佢平衡係真係垃圾
基本上無T3既角唔洗打WBU
勁既角制服更新速度快
廢角萬年無更新無強化
就算強化完都難登大雅之堂
你睇下Surfer出左幾耐啫
本身PVP已經唔差
又T3又新制服
再望下其他原生T2

等多幾年仲未執
可能有份係周年紀念remake list既

呢啲人唔屌只會得寸進尺 覺得追唔到咪課金囉 錢又唔想比但乜都想要 一係就課金 一係就del game 一個月兩隻都屌 人地唔駛賺? 你返工ot唔出糧得唔得呀? 有撚病

呢隻game太多角色，唔出快d好多玩家都唔知要等到幾時先等到自己有愛既角色強化/重製

真 成個combat class其實都要rework 仲一個月一隻真係cls

單睇種族特性
combat 玩血&回血(部分
blast玩高攻
speed玩迴避
combat輸出唔夠對抗blast
又唔係個個有無視迴避
變相俾曬兩個type玩死
係game入面仲要blast type T3角特別多
真係你玩埋我果份
利申 第一隻T3 係黑豹

覆完去個廁所諗起SD高達online
早年都係類似包剪揼咁分
去到後期包機越嚟越唔平衡
官方索性改走佐屬性互相剋制佢
俾玩家自己customise

Combat其實應該要10倍血 因為佢所謂高數值其實都係tank唔到blast 理論上combat應該要難死 但隻game做唔到 所有combat10倍血先可能算balance

1打手帶2工具人好過

T3 ss
希望下星期時間線唔好ban

其實唔少唔係T3既角都打到低層WBU
要T3先打到高層都好合理者
再講唔少人對某隻T2角有愛,升盡都勉強打到中高層
起營商角度講,如果唔洗T3都打到WBU,叻媽寶食屎咩,搵鬼課金呀

哩隻game已經叫抽蛋成份少,抽幾樣野only
CTP-每28日一個免費CTP,雖然肥料多
P卡影域,WBU啲箱都有機會開到
奧丁又係打WBU會跌
角色只要課金基本上一定可以入手
比起市面上盡大部份手機驚嚟講,算係咁喇

當然,我都覺得某啲角值得有更好既待遇
不過,唔通街頭英雄個批都buff到勁一勁咁叫平衡咩
marvel成個系列咁多角色
班designer出制服向錢看
邊隻人氣高,咪出邊隻囉
都好正常者

當然我支持你地繼續屌隻game,不過係去官方討論區個邊
你係哩度屌完,叻媽又睇唔到
晒左你一番心機呀嘛

上面講平衡得唔錯
講返點解覺得佢平衡差都要返官方討論區講
低層既WBU係有T2會打到
但係啲勁角未T3夠打到啦
而且未T3都已經勁過其他角
咁係咪就叫平衡得好

課金唔係因為佢鳩改WBU既話
不嬲都有課開俾佢
除左部分明顯cap水都無怨過啲咩

如果考慮角色本身既實力
咁就唔做平衡 你搞笑？
照咁樣啲宇宙角應該秒哂大部分地球角色
Hulk表示: Am I joke to you?

自動好多時睇埋運
多隻打手無咁易輸

TL ban左Jean
琴晚T3左Black Surfer
但卡唔夠血，又無regen係手，得17萬血唔夠人fight
又要儲精買nova，又想買CM legendary battle pack黎拎Regen

我只係話算係做得唔錯
將哩隻game比較返其他game嚟講,我覺得算係咁
>200隻角色,又要賺錢又要顧有課/無課玩家感受

如果你覺得哩隻game都算唔平衡,我真係想請教下有咩game起你眼中係平衡

再講,我唔係話你唔屌得隻game
不過係你晒咁多口水起哩度屌隻game,但官方又睇唔到浪費左
不如將你既不滿同意見同官方講,等佢地改善者

無心引戰,只係覺得成個post好多負面野
點知仲有反效果
我都係收皮算

唔好鬧交啦

鬧交唔會多粒rage 架

係囉

不過如果會多粒Regen我會加入

咁我都會

黎緊陪澳洲巴一齊走佬過澳洲

我已經喺澳洲

改定名叫澳洲掃地佬

銀衝應唔應該擺第一個
一開波自己果隻要cd 對面0cd
成日輸

點解可以過到澳洲

Plan左讀書（揀d移民quota多又唔多人爭既科），到時計分易好多，當然人地到時五眼肯收難民就簡單但唔期望呢樣，用番正正經經方法

來互相傷害吧

個個都走

事實係呢隻game啲平衡係屎 就咁數都數到一大堆出黎無用既角色 A-force, team pym, Spider-verse個堆, 寄生體,
Asgard 個堆, defender, inhuman. 呢到幾十隻除左影域拎箱之外有咩用
X men就永遠隻隻都唔差 最差既都可以影域solo一層.
唔講pvp, 最簡單pve 要平衡起碼每隻角色都有返啲用處先而唔係隻隻升完係到擺

老老實實嚟咗幾個月感受到澳洲人對職業真係無分貴賤，做地盤、飲食、清潔冇人會覺得點點點，我依家公司好多人喺warehouse 做可能一入職已經搵得多過坐office

你係移左民定咩？

過去預左做藍領不過揀澳洲係我有親戚係果邊住，有個照應，暫時住佢度，支出慳番一筆先

Working Visa 到第三年去申請PR

Working holiday個種visa?

應該係技術移民或者僱主擔保果隻

係僱主擔保

搵到呢種咁正
我係英國個陣，連parttime都搵唔到

Marvel 識玩
呢排BLM就出隻Miles Morales PS5 game條片
話coming soon

三年就夠啦？

出年畢業好迷惘

期待ing
不過PS5咁鬼少驚唔想買, 希望有埋PS4版

夠唔夠靚仔，去一年working holiday識番個有pr權既人結婚，唔一定鬼妹，亞洲人都可以，就算無pr權，你同個台妹結婚都有入台籍，最低成本移民

咁四圍溝女咪得

所以要走一定係大撚把方法，係睇你願唔願放棄某d野，去跳出𠍿舒適圈，只不過每人既成本唔同，有錢既投資移民，舒舒服服，有專長既做技術移民，無既就由低做起，係睇有無決心

最大問題唔係角色本身
係關卡設計
再出多二百隻角色
你打boss都係出嗰幾隻
分類標籤太少
基礎屬性四種
英雄同反派
物攻同能攻
男同女
關卡就圍繞着呢啲來做配搭
就好似新出嗰個小隊戰爭都係呢味野
唯一一個我覺得可以拓展落去既係得巨大頭目
但係都慢慢變成傷害測試器
將啲大事件套用入去俾fans J下
好過係咁出新角

係第三年先可以試吓申請啲州份擔保嘅PR，到時又係計點數

啱呀最緊要跳出舒適圈，先會明白外面世界同香港有幾大分別，同埋要提醒自己唔好用喺香港嘅嗰套諗法套用到全世界，唔係就會不知不覺間同啲喺外國嘅支那小粉紅一鳩樣

就攞佔領黎講（雖然好多人未必有打）
第一場頭兩輪攻守之後 基本上用得著既角色
畀到盡得50隻左右
遇到琴薩鋼 除咗琴/薩之外都無幾多隻可以counter到

夜巴棄左仲係到出現

呢個唔係吹水POST嚟咩

咁呢個我就ok既本身都唔想喺香港發展
去外國揸巴士都開心啲

世界很大
但巴打介唔介意講下去澳洲做咩工

我係做IT Sales，仲適應緊全英文環境

用撚左雷神家姐打呢關畫面亂到閪咁

多口搭訕
係香港先歧視人做實業姐

慢慢啦 你過左去幾個月咋嘛
過得開唔開心先

應該係華人文化啲劣根性嚟
香港喺依方面可能領先華人世界

我覺得我未感受到真正嘅澳洲，lockdown咗幾個月，遲吓解封加買埋車應該就知自己鍾唔鍾意澳洲

其他地方唔知啦,但香港有堆人真係連尊重都唔識
已經唔講尊重咩職業既人...

有啲慘添
咁而家home office ?

係好撚慘 嘢冇得食街冇得出gym冇得做波冇得踢

返shift咁一個禮拜入office一個禮拜WFM

*WFH

但你僱主都幾好咁既時勢都請你

講開又講
Silver surfer真係好勁

拎佢黎
PVP好
定PVE好?

始終唔可以共存

PVP

btw 記得不推文

Same
我仲要係用權威同埋制服得傳說

無乜uni exp chip剩
仲諗緊比唔比佢好

我哋公司依個時勢賺到fat fat，個個WFH搞到hardware嗰邊需求大增，唯一要煩係無貨可以賣

我掉翻轉
一直想翻香港

點解我隻銀衝成日輸
用琴9成贏 仲要係破壞琴

巴打係邊

日本 黎左幾年
悶到仆街

無屌日本妹咩

日本點解會悶

正啦

巴打做得sales 應該英文已經好好
仲要適應？

毒j一名

只可以話唔係個個人適合外國住
離開左先掛住香港

我隻銀衝搞乜野
10場輸5場
連對家t2銀衝都輸
成日一開波對面開曬技 你都未cd完已經打打下反死左自己一條命先
以前都係薩/琴加2隻工具人基本上無輸過

點解忽防未滿。。。。

卡廢 仲有2張未合完

試下兜圈等3技冷卻完就放
放完再兜圈

我隻銀衝同你差唔多數值 手動打前十好輕鬆
仲有做咩唔塞滿烏魯？

未諗到塞咩
諗住整埋d卡先
佢要手動先勁？
我全auto打

全Auto要迴避高血厚
仲有AI未必識放3技

未升ss今個星期掛時間線輸到仆直

自動打未試過炒車。我放鋼人+菲拉

On撚9乜鳩都禁嗮，打條撚咩

制服屬性加返忽防

菲拉好過模仿大師？

叻媽:想打升SS買制服先啦

me2 全auto
2日都係10輸9

未轉賽果時明明係10輸1

屌你成十萬血

你隻頭50名火雞係時候出動

你係咪成日𥄫住我隻火雞嘅排名，咁都知

你上次自己講，話咩升到上四十幾名

仲話要落奧丁

溝個㗎妹咪唔怕悶

淨係香港太方便都差好遠

澳洲人興講電話同你deal，又要有口音，以前乜都email㗎嘛

堅，基本上聽佢地嘅英文只能估估下

澳洲local啲口音算易聽
印度口音先唔知佢嗡乜

日日啪啪啪

澳洲口音我完全聽唔明

終於解曬馬面任

我諗緊佢有無得放狂怒

唔夠書

用再生都打到wbu lv50

我只想推佢T3招技。再爆炸性啲
同埋 再生真係只係玩持久 無乜快感 難得佢啲技咁痛

唔玩PVP咪裝

我都升緊銀衝準備比狂怒佢，但係真係好大食

其實greed 都可以考慮下
有鬼佬裝greed 打哂pve pvp

我得兩粒貪婪分嗮啦，再生 破壞就話有大把啫

梗係再生

呢張再洗定留好
係差少少個crit rate變返做energy attack

呢兩張又夠唔夠料換走張6佢
換一張卡又要大執過啲角，好麻煩
但又想放張bw上去加下血

早晨各位幣少

咁早

想T3 淫魔但差成600魔方

新手求意見

我會照用

我都會

仆街少左110粒

你課金買返咪得囉

澳洲巴唔怕

話說吉兒呢

競猜誰是下次T3遊戲

Psylocke

612個日漏左10粒
今日送返張高6俾我

哭

危險室打到灰
又收垃圾

巴基劇集就出了，分分鐘獵鷹

但係神盾局最後一季都開播了，真係好難捉摸

你預下下次更新先到

Falcon肯出件翻身制服俾佢已經偷笑

但下個十年 佢係重心之一喎
接班美隊喎

純粹覺得Chris Evans依個美隊太屈機喇，MCU依家都係要用Falcon同Bucky兩個人去承接佢，加上Falcon喺MCU做開下把位突然要寫到佢變一線個level真係好高難度 btw我都希望佢有機會可以翻身

係架
所以你問我 如果有得揀
我令願黑豹接棒
定位上同實力上都好d

而家佢決定忠於原著
交比falcon拍住winter soldier
咁就睇下之後可以做成點

不過game入面一定有得翻身

今次冇類似美隊嗰啲血清都至少upgrade吓啲gear，再靠嗰隻連Black Widow都唔想理佢嘅飛機仔，真係會屌佢老母

屌
今次唔係做幣少
係差錯手hi到買左uni exp chip.....

講起MCU
係咪無機會見到內戰2
Iron Man vs Captain Marvel

有無諗過劇集可能鋪Bucky坐正

就算出都唔會打Tony
睇有無人接棒
無就打窩物先當打左
不過Thanos都無埋啦

黃色幣少警告現正生效

唉
又無左張mega T2

一早已經係幣少……但係換頭像又柒……

其實今次啲任務咁簡單，已經唔使打危險室同埋小隊戰爭，點解仲可以做咗幣少

仲笑！

你當spiderman lo
其實都係商業包裝出黎

都要有avengers合體先有得內戰
到時睇下佢點砌個陣容先啦
而家avengers 都唔知未來個陣容係點

6.2.0 (??) July 3
6.3.0 (falcon&winter soldier) Aug 8, falcon T3, awake timo?
6.4.0 (??) Sep 13,
6.5.0 (Asgardian) Oct 24, Odin T3
6.6.0 (??) Nov 28, black friday event
6.7.0 (Wanda Vision) Jan 9, Vision T3

高人氣系列 但今年未出：
X-force，T3 cable?
FF4，T3 doctor doom?
我覺得呢兩個chatper 實會出現
暫時睇落就係咁 大家一齊估下

如果真係doctor doom T3 真係要儲定先
仲有Odin, 好多大食怪呀

幾想doom t3

MCU玩開政治正確，加上依家Black Lives Matter，我估佢應該唔敢亂嚟

慘得過買左exp chip...

不要再說了
明明每日都清任
不過都係少左10粒
應該係柒到做完任無拎

幣少呢樣真係鑊鑊新鮮鑊鑊金

4張高t點用好

賣晒佢換金幣

小浩克+阿斯嘉特3劍客

屌你地 妒忌麼

三巨頭+GG俠

菲拉好唔好喂高6高t

餵高6
高T自己諗
有時間日日刷關咪唔洗
洗錢買月卡又可以唔洗高T
無錢無時間就用活動高T

我諗都無諗喂佐

打算用高T
反正而家個個月都有張免費

1-3同5慢慢升4同6畀券
因為易入手

各位觀眾

雖然應該有排都未洗到...

小心幣少

黑色幣少警告

要220張bio喎都要

220張要刷幾多個月

有高6高T
鬧劇/咒術武器/電魔/哨兵/2099
升邊隻好？

個人覺得呢d都唔值
除非有buff

但有高6高T多
唔用又好似好哂

真 用咗先叫真正拎到張高六高T

馬面同star lord都唔係特別急升
刷幾個月都無所謂啦

有得刷唔係問題，有冇時間刷先係問題

點解P卡唔好似ctp咁10抽保底

因為ctp for一隻英，卡係套用所有英，即係話你洗好咭就唔洗再抽，但有新英就要用ctp

叻媽寶真係唔會咁好死

好評賺人品

利伸：冇用

繼續祝大家中rage
利申：都係無用

好似前排先見你中過（？）

排隊刷人品

早排中BW果張

我都想

［全球反共］BoycottChineseProduct trending緊 快啲入黎幫手！

Btw幫幫手

人品爆發

毀滅者點打
點解可以反死銀衝

睇返佢skill喇

搵物攻角去打就ok

轉模仿大師即刻搞掂
其實係咪自己帶一隻就可以無腦殺死對面銀衝

有上限

大家第一隻T2.5會揀邊隻

馬面

妖后

x2

X3

想換三攻單車關 應該走洛基定黑豹

八爪魚

就咁睇洛基啲屬無咁靚
雖然黑豹遲早都要換
btw張Gwenpool洗得幾靚

可惜單車得4 應該換走洛基p定洛基好
岩岩又洗到張正野 換埋黑豹走

鳳皇

就咁講無用要睇埋你啲數值
同你咁大執要計下換完忽防CD去到咩位
然後再睇啲屬所有攻>能攻>爆傷>攻速=HP

巴打好靚仔
受唔受溝

ching 計過數 換 曬p卡洛基同黑豹
雖然物傷掉咗 但所攻有30 能攻22 物攻5 cd31 忽防29 抽多張三攻卡 換埋洛基卡就搞掂

岩岩好連續打左7個鐘
終於打到上105

其實唔難

利申打唔到

TL 又禁jean同thanos
比條生路行下好喎

究竟應唔應該升六星咒術佢招減防仲有冇用

上面有人教路用毀滅者

勉強都打得下

今朝見到我都係依個反應
心諗：又禁晒？

繼續ss + qs

禮拜日開始有轉同位素半價優惠
啱啱差啲一時衝動轉咗

未T3 到 SS

快啲

糾結中

我都係諗緊
有高6高T

仲差600營光棒

高t就唔洗啦
主要想升佢6星打wbu

想團積多d影域角

冇打影域

盡力打到30層，每星期計埋計埋差好遠

係
生體 5星卡 制服exp
好有用

有咩岩用

竟然有棒冇書

太晒時間
唔想打

覺醒同位素抽黎抽去都係HP同迴避

點解要抽 合咪有

一粒滿覺醒要21粒6星 一套要168粒，邊有咁多材料同銀幣……

屌你叻媽星期日都要返工
原來黑心企業黎

咩角色有綠色嘅心臟

OBA HULK，真宇宙最強人類

我大hulk終於要翻身了嗎

t3 hulk??

假假地都最強人類，如果得T2.5一定比人屌到屎忽開花

BTW無論強唔強我都會必升

真係T3 Hulk

漫畫一拳打爆一個星球力量仲喺5大神之上，新制服廢極有限掛

點睇無限之戰嘅雷神

電影版嘅實力同奧丁之力/符文王thor 都有好大段距離，比著符文王狀態thor一巴掌打死紫薯都得啦

red she hulk ?

無睇漫畫 唔識
今次update既chapter
有咩角色咩重飛？

不好玩la rune king thor 極其量都是控制了一個維度的魔力，rune king thor 連eternity 同infinity 都不如，點打IG thanos? Tune king thor 就算聲稱有扭曲現實的能力，但都是受制於因果規律

鳳凰冠軍雷神王是Thor 的最強形態, 但都遠不如Jean 同女巫

貝蒂一定有 里克瓊斯好大機會出埋

Tune king thor 只是將自己同單體宇宙融合.....

我講緊真正嘅符文王thor可以一巴掌拍死電影版嗰隻垃圾紫薯，宜家電影嗰隻符文王thor得特效無實力

不過thor最強應該係永恆合體嗰陣

電影thanos無 無限寶石就俾thor劈死左啦

電影啲實力根本亂黎
1石Thanos打撚爆無鎚Thor
Stormbreaker Thor一野差啲劈死6石Thanos
然後4開頭就一野劈死殘廢Thanos
但係最尾幾年前無石Thanos又可以屌打三巨頭

漫畫咪又係亂黎

漫畫唔同編輯
唔同漫畫無整合都叫合理
MCU明明統一哂都咁亂

同埋復四果個thor都唔係復3果個thor，thor本新個設定就係好戰，你見佢不斷南征北討，成身狀態係好fit
復四個thor根本就自暴自棄左，三巨頭另外兩個打下普通地球boss就得

隊長未有鎚都算
Tony之前先打完3石Thanos
Thor明顯Stormbreaker強化左佢好多
廢極都唔應該輸俾無石Thanos

Tony打4石先岩

奧丁都講過，個鎚係引導番使用者力量，個美隊本新就唔係呢個級數，勁極有限
Tony之前又唔係單挑thanos，係用團隊+戰術打

咁到尾thanos係用番佢既戰鬥體術去屈佢地，你期望兩個地球人體格可以夠thanos揪？如果thanos係咁易打佢就征服唔到宇宙啦

根本MCu 是就人氣不是要合理劇情...

咁不好講到勁過五大神....

個鎚一定有強化
如果唔係雷神4出女雷神
Jane Foster拎得起都只係普通人
同埋無強化Thor係IW唔洗去整Stormbreaker啦
Tony 打4石個陣最尾咪單挑
雖然係打輸但係都有壓制同擋到Power stone
你睇返啲片好明顯專登弱化左三巨頭

我講勁過5大神係講緊OBA HULK ……不過佢今次都未必出OBA SKIN，分分鐘出隻4手就算

弱化thanos 明顯d law, 連飛都不識飛....

電影Thanos幾時靠自己飛過
要用漫畫比無手套都唔會打得輸電影陣容啦

想問新手入坑買人acc好定自己由頭玩

由頭玩 因為隻game既樂趣係養大啲人

新手有咩係必課？

睇哂第一頁啲資料先

個人建議啱啱玩可以輕課下上面3個
左手邊係平平地咁儲下水晶
中間係拎多啲角色 有啲角色一定要課呢個月卡先拎到
右邊係可以每日拎多啲資源

有心玩想課多啲就等11月黑五課水晶好似係最抵

油王既話可以即課788 12000晶 買下制服

初期目標打下影域15層拎資源 儲多啲4星以上角色打組隊拎金幣

利申：新手

最平係英雄任務開箱水晶平過黑五
但係唔建議新手咁早課
宜家個遊戲環境咁差
確定自己真係想繼續先課啦
真係想課就28蚊當趺左算

新手試玩吓先，唔好咁快課
一陣嫌易玩，覺得秒住過無癮

寫信去官方叫佢整難d咪得

TL 同 SL 都加抵禦值就最㩒玩

終於儲夠十粒2099
轟唔轟張高t比佢好

值得咩
我升完都係出過影域

其實2099著返件制服60級120%增傷好似都已經打到50-60層世界王

咁勁嫁咩

以前就可能得，而家就

越黎越多T3代替無乜出場機會

咁我都係儲住先

依家要磨耐啲囉但都冇咩大問題嘅

唔升住了
升妖后先
Btw想問你地銀衝iso用咩set
係咪都係overdrive/hulk

應該都一定係三攻㗎喇
冇咩其他好選擇

唔一定，打pvp用血iso都可以

係，我都諗緊換唔換iso好
始終未覺醒

下次更新一堆hulk
睇黎資源可以儲一儲回下氣先

補充返先
Red she hulk 新角
She hulk / Amadeus Cho 制服
Hulk T3
暫時資訊係咁多

Hulk 冇新制服邊個會t3

想問下打abx
分數下面有個細分數(+xxx)係咩意思？
有時係藍色同白色又點解？
去到最尾1分鐘同30秒點解會得(+xx)咁小？
點樣先可以加多啲？

咁難得應該出埋Red hulk 制服

屌
祝大家後日中rage

奇異博士開左5技之後點出技
丁jer室唔識用佢

盡量行近BOSS開技

......

嘩屌
扯左

吉兒岩唔岩

笑撚左

咁趕客

生狗應該好enjoy條j一野俾she hulk踩斷

t3she hulk不如小浩克啦

今次係咪終於hulk是有用的

我諗唔到唔啱既原因
比佢坐係上面自己UN呀
嘩，剩諗我都扯扯地

呢隻應該係個隻反派abomination??

呢隻應該惡煞來

J都斷

下半世坐輪椅啦

Prof. 吉兒

我想叫你扯就真啊

藍色係避隕石到100%，分數會加多d。
雪怪會吼叫3次，每次都會加防，所以愈後段分數會愈低。

一定係呢隻免費角
Red she hulk 應該月卡
下一個sneak peak
大概率係T3 hulk

影域改版

好易抽到六星

換唔換regen比ss好
宜家用緊破壞

換
我都準備換

狂怒緊係比hulk配合翻佢嘅同位素同技能，我已經比曬全覺醒同位素同全奧丁佢了

Er......Regen..

緊係比逆轉

正式宣布澳洲巴打mff打到痴左線
RAP

好耐冇見

影域改版
係唔係應該襯呢個機會快d 推哂高層佢

一陣會唔會又改到好難打
奇奇怪怪咁

祝大家今晚抽到狂怒

祝大家好運

大家咁話

弱弱 求再生貪婪

祝大家唔中狂怒

中毅力

韓頻666 名不虛傳

連續中左兩個月
但棄左game好耐

第一粒再生

用唔著想要狂怒

屌你老母叻媽寶中毅力

真係中到！！

仆你個街破壞來既喂

1激動
2再生
3 毅力
4 毅力
5 毅力
6 審判

7 製鍊

真係hea玩算

超越

好過無

又激動

權威

想要

毅力

冇毅力玩啦 棄game

...

馬臉掛

我比女巫
都幾勁

玩開PVE中粒貪婪俾我冇乜用

咁每星期都要攞180/200晶既

你地pvp今期用返琴 定繼續銀衝
銀衝好似勁d但琴可以全自動

Why not both?

唔放2隻工具人？

兩隻都t3左,點解唔用晒?

其實增傷工具人我覺得冇乜必要性

玩pve 貪婪都ok呀
你可以裝比銀衝或者鳳凰

意思係咪雞佬

唔係

用曬百幾萬次元幣洗卡都係洗得垃圾

支持你裝

繼澳洲巴之後又一個愛上MK仔?

認同,幫鋼人裝埋領悟就乜都夠

又上水了今個update可以期待下

今朝唔係有直播咩

有冇巴打升緊謝霆鋒

係佢愛上我囖好無

邊個

仲洗問咩邊個

有無人覺得哭排牙搞到佢唔夠嬲

有冇老玩家解答下
今次影域更新
係唔係會重置獎勵果d?
咁係唔係應該襯今次盡量推高樓層
拎盡資源再等佢重置？

以前影域更新有冇重置過？

另外 想搵巴打互加好友
IGN:raferrr

有興趣話我知

又講雞佬？
定Omega kid

我個名加左

加左
仲有冇巴打互加

我估講緊角鬥士，宜家升歐米茄小子有鬼用咩

答唔到你獎勵會否重置，不過打咗先冇壞，我今日都打完哂。

居然無人講到係邊隻
好失望

整容hulk

都岩既
岩岩開始左
新手 希望上到75層

屌 用緊奧創
幾耐冇用過黎打影域

T3 hulk嘛

呢個決定明唔明智？
卡0%hp pvp開始好難搞
蓋過張p卡，唔敢禁落去
雖然有多張黑豹

禁啦 黑豹本身張卡都唔勁
加上物攻不嬲都唔係主流

或者咁講
張BW再洗靚啲先換
物攻都暴擊機率都唔會優先考慮

kage肥左但kim無

Kim姐睇趙仔嘅時候係咁呻吟，聽到我扯扯地

Btw 哭必升了，條友隻哭無同位素+裝再生都秒50層無抵禦無鬥志嘅暗夜真係好癡線，比狂怒佢仲得了嘅

想升銀魔點攪

後面多咗隻好似ghost rider既係邊個??

好似話係Red Hulk + Venom + Ghost Rider

除非你pvp，唔係嘅與其升一隻SS，不如用同等資源升兩隻都打到世界王嘅野

係PVP，所以諗緊

PVP唔洗諗升完Jean就SS啦

洗左好耐已經最靚
仲要係5
諗緊仲洗唔洗好

點解隻hulk咁樣衰
好似變態佬咁

好型喎 我覺得

但隻色有啲怪

型過之前個堆

可以再洗靚啲
啲屬洗得靚>>張卡既lv

憎惡好勁但係係危險室

又要被劏了

難道他知道hulk終於有用了嗎?

個樣真係好吉兒feel

而家我1000分, 到解埋憎惡T2既時候應該會跌30%分

Hulk變咗反派???

哭自身技唔見有無視防禦
點解力量角都係咁

係，但睇款近反照舊係火水佬天下

想退下坑番黎拎回歸獎勵
係咪唔洗del game唔入就得

有啲人話漫畫都仲係hero黎既

打左半日先上到影域30層

有冇人對今次update無咩興趣
儲到6600晶，希望儲到一萬再等水晶活動

冇興趣+1
儲水晶+1

真！
update無邊隻係有用
打咩模式都係可有可無
d工具人又係只對應hulk團
多餘資源會t3 hulk既，新d suit儲下晶
到黑5時 5折先買

終於
新手試刀

完

咁多層真係打到都唔想打

打到懷念人生
由其是2:59 果下
禁到抽根

危險室果隻一定唔玩啦
性價比太低 又無愛

其他都普普通通咁
Immortal hulk都係唔夠namor黎
所以都係儲起資源佢算

唯獨趙 我覺得幾好
買制服大翻身
降防技唔錯 打世王有用
可以諗諗覺醒

SL真係不了

我要練hulk比大家睇到底佢有幾勁

他知道hulk是沒有用的

冇計 今次更新影域
隨時所有野有得重刷
所以有理無理刷盡哂先

最好改版完唔洗要人個個禮拜打幾十層

今個禮拜危險室又做乜鳩
想入去解個任
屌你老母打足5分鐘都仲有一半血

諗多左
今次新加左31-35層固定關卡
同埋有固定獎勵
好似話首次過關35有高T
同埋每個禮拜 免費生體會多返

話說劇情模式都有更新
如果打左一半未打哂
好襯而家打埋佢

影域我最高都係打到76
唔係角色唔夠,係我體力精神唔夠
好撚悶,精力都用晒落頭5-60關,去到70真係訓住打

隻game幾時會提高下t2,t3既料,t3同t2用同一隻料,搞到我升得t3黎,大把t1未升到t2,仲有4x隻t1

你一日打晒梗攰每日打十零層就ok ，不過個人覺得上到90層後真係分水嶺，除非隻野本新超高攻，否則唔係用狂怒都唔夠力

我冇狂怒
打到70 已經feel到唔對路
睇黎冇課好難上105

你有能力上到105
張高T對你都無咩所謂

唔講要做其他野,淨係講mff
每日咁多野打都花好多時間
仆佢個街最賤係個auto
我都vip18啦,咁都唔比個auto++人
冚家產game

AI唔識走位咪一樣係廢，除非隻野真係堅到唔走位都抽得贏啫

新SL 內容... 叫做加左d獎勵for 31-35

個個想30層以下可以自動打，官方就整多5層逼大家打

又唔洗寫動畫果啲
單純係放個有skin既角色入去
唔明點解幾年先update一次
明明可以dum多啲組合俾玩家挑戰下
eg 邪惡6人組一次過上
X-men team X / team magneto
用返TL 內建AI咪得

叻媽最叻就係撚鳩玩家

但係首次通關會推後左五層大家要衝就今晚快手

SS T3 真係好撚勁
比人屌打左一個禮拜 落埋白金
終於到我屌打返人

改左星期2更新

通行證有得拿Red She 唔洗課

有直6同高階T2

因為係6月更新
星期三就唔係6月

咁都得

之前鳩玩去到72
唔知上唔上到80
不過無乜時間打

3分鐘關都係四個鐘

最on9無得自動

真係四粒鐘

一般呢間公司就難啲咁做，再唔係就有戇鳩支持者坂道乜乜衝出嚟diu人老母，仲會同你講呢啲問題叫你課金搞掂佢。有咁嘅公司同咁嘅戇鳩支持者， 真係恐怕會難啲。

打唔切……算，豪比佢

我都係琴晚沖上去下次再沖要等洗完兩張6星

T3料的確係少，但t2料係視乎你玩左幾耐，以我為例，隻game我由一開頭就開始玩，每日都有打world boss，中間無斷過，到而家我只係得幾隻未t2，未t2只係果幾隻廢到升都費時升

呢隻game你玩得唔夠人勤力，唔夠人耐，課金又唔願，但又想追想人進度係你on9，如果你想打機只係輕輕鬆鬆就唔好拎自己同人比，隻game無疑係有好多好呃錢既野同經常改得好on9，但你想無壓力咁玩其實無問題，但就唔好怨追唔到進度，因為你的確付出無其他人咁多

打到後面半放棄
數完啲T3夠推到80就拿拿聲打埋
如果唔係無打開要試埋啲角夠唔夠打
我應該要打到今朝更新前

好似個個星期d影域都係撚9人
同次次一早打完個個星期就會出宇宙核心一樣
上次計錯數打到89層 而家真係on99 差個一層

我見80有券先衝
90獎勵係咩

我差兩層
飲恨
冇留意到原來80層有卷
如果留多d工具人打應該上到

我以為要100層，一直拎T2都hea打30層就算

幾點更新完？

其實睇傷害數字大既會知

利申新手打到85，6-70 關如果每下兩萬左右應該夠過

應該都係垃圾
不過之後要到110先會有高t 卷
之後都係hea 打算 拎齊箱就算數 雖然次次都係開垃圾

1500

cap from :Cynicalex

屌你今次更新個APP LOGO
見到都唔開胃

odin mid month T3 ?

咁快手今次

對成堆hulk都無咩興趣

DKLM 痴撚線
女巫 SS ODIN 連續3個月隻隻千6
黎緊係咪 DR DOOM DORMAMMU STRYFE ADAM

做乜9

ss+jean=今個星期場場79,無輸過

最仆街唔提高打返黎既量,迫你課

無限藍箱

箱中箱

咁快有leak?

頭先睇FB有人抽紅箱中返紅箱.....

716層主見到啦?on9唔係我講家

主要係話你唔係話佢

算啦，一間又有人為遊戲護航，你唔課金就收聲啦咁樣，總之有乜嘢問題基本都係玩家衰仔加。

即係我同佢係同一個立場，我好好奇你點樣質疑我個立場覺得我戇鳩，但你會覺得佢唔係? 如果你係堅持係咁講嘅， 你係咪好有興趣我同你討論你的論點先?

你理解下你點表達呢個意思，佢點表達
我一樣有屌呢隻game既不足，唔係一味為佢護航，但你諗下你講既不滿係唔係合理

女浩克真係好樣衰
諗起TLOU2個大山婆

我真係唔係好明你講啲乜嘢，我一開頭最前面講話有啲支持者為呢個遊戲護航，當時你係未留言㗎喎， 我係預知唔到你會留言㗎。你有你自己兩面分析，我有我話有啲人係麻木護航，有衝突?同時，你都識表達你自己都有指出遊戲嘅不足， 咁你點解會覺得你就係我講嘅戇鳩支持者?至於我講嘅嘢合唔合理/有冇衝突，就要你講下你理解到啲乜嘢，同埋你理解到邊度唔合理啦

我已經講到好白，咁都唔明我再點講你都係唔明

屌你我打紅箱俾返紅箱我既其中一位
各位拎到記得唔好開

好L正呀，睇住啲人又要屌又要繼續玩

夜巴就真係勁，屌完即刻棄坑，真心佩服

係咪我之前屌個個人黎？ 好慘存在感又攞唔到 又係度鳩吠

你咪L再屌佢啦，一陣佢又打一大段文字上黎，唔分段又冇標點符號，睇得好辛苦

咪屈，有標點架

你地排擠佢好狗

呢個咁高汁都冇人討論？
心淡 格劍就咁激烈
高汁更新分析冇人理

暫時就咁睇
odin T3
red hulk new uniform
機會唔細
不過inhuman update
真係唔敢睇好
放下獎品 唔似係有update掛

因為呢度係連登

最近聽到個打世王新方法
用組合技打降防
隊長用白狐/巫毒
隊員一隻打手同一隻制服哨兵
制服哨兵加乘下
可以打出最大降防效果
再轉打手係降防有限期間瘋狂輸出
到咁上下又再切換降防.輸出 loop
避開左抵禦值 對boss做唔到長久降防效果

胡巴有冇試過用呢招打99層？

而家第一二名嗰兩個好似都係咁玩

完全冇心情打機

正常

愈來愈覺得返香港係一件好危險嘅事

我估遲吓應該又會搵辦法搞鳩連登同所有網上嘅嘢，到時連同香港嘅家人朋友聯絡都感覺好唔安全

你唔係香港=外國勢力

世界王啲箱整番好未

有冇hulk T3評價

好撚勁好撚正，快D升

是沒有用的

hulk用煉製work不

唔知乜野bug彈出個咁既韓文page（後面仲係中文）想再入返去買無左

新手想問下 tier list 接技既c dc係咩

招技偷改咗

有時覺得幾難
唔cut個啲有時唔知佢開完未

走咗無謂反黎啦

想問銀衝你地用咩ctp終於60lv到 要升70覺得係地獄

你地巨大頭目d角色有無亂曬

唔確定就自己測試下
例如
銀沖 t3 就係扔左粒能量波
上天果下cut得
滅霸t5 就係捲左落洞 cut得

S5 唔係t5

有冇人覺得奧丁t3
Timeline 又會板圖大移動？
印象中每次宇宙角t3
都好大衝擊力對TL

老薩好慘
隻隻新出1600全宇宙都可以禁住佢黎砌

覺得pve會勁啲

再生

俾下面啦 話曬都威左成年

出完1個月已經出爆破琴 平起平坐
點知琴仲快出新衫過佢 仲變埋全宇宙

老薩配雙減傷
仍然坦到仆街

今次更新係咪冇野必升
早幾日冇留意

Universal type Jean我手動仲易死過上一套制服
或者磨好耐先搞得掂
搞到我買完新衫都好少著

裝破壞先勁

係裝緊破壞

Jean本身已經有無敵貫穿
加上佢接技好密
難控增傷
要裝應該裝貪婪

Agger
暫時最坦都仲係滅霸
TL我開自動
覺得佢都係最穩

唔知
根據過往經驗
宇宙角 原生T2
開親T3 都係pvp稱霸
唔知奧丁定位係點
結終真係放左入雪櫃好耐

屌 影域仲維修緊

想知多碼母幾時先翻生

出左公告維修到星期五9點啵

即係今個星期無得打

想問luna技點接

明明比左狂怒
打boss仲係勁廢

神早講左
唔係點會早幾日咁多人沖樓層

諗緊換唔換貪婪
但呢粒普通特裝裝左有75%迴避

有係得舉報條撚樣

夜巴可否回歸打柒佢

夜巴回歸痛擊死藍c

40日了

竟然仲未刪好友

剩係你先唔刪咋，其他冇on一日都要byebye

刪啦 唔好太留戀

夜巴唔考慮下回歸？
而家已經開始研發到破抵禦值大法
好多人都打到99層

救教學

又係DP哨兵減防果種?

係呀
我覺得叻媽寶加抵禦值
一來係唔想玩家濫用小幫手呢個機制
二來佢後期出返多d降防角
要你打多d組合性操作去破樓層
咁佢又可以引人多d人課金

而家d新角差唔多隻隻都有降防技
我感覺佢係想從呢個角度出發
賺一筆

所以之後應該會愈黎愈多降防強角
比玩家打唔同組合性操作

番黎啦

咪即係倒退番1年前個打法
佢唔出番或者改善番一個好玩嘅mode都唔駛旨意我玩番

同問T3左畀左rage都好似無力咁

咁可能要等佢出future revolution
叻媽寶d更新都應該技窮
而家靠每個月送高t
同加個月中更新
留住玩家

建議將上氣、劍仙、氣旋的分類由超級英雄改為超級反派
考慮到中國近日乃至近年的行徑，貴公司將中國藉的角色歸類為超級英雄實在不合理，故本人就此向貴公司提出嚴正交涉、表達強烈抗議，希望貴公司能及早正視問題，放棄偏見和執念，否則就是搬起石頭砸自己的腳。
如有需要，我可進一步提供上述提及到的行徑的詳細內容（包括印度、台灣、韓國、香港、日本）。

希望Netmarble採取建議

以前一年有3套marvel電影上幫隻game做宣傳，家下蜘蛛俠上完後成年無電影上，實好大影響嘅

都係
本來有black widow 救下場
點知比武肺整走左
而家就等disney+ 果兩套睇下會唔會好d
冬兵忍左成年 就係想等佢新制服

正

其實你地係邊到睇教學打到99
我wb都仲係停係70層打唔到上去

4c5 之後求奇得啦

依家打影域31-35層就好似之前打7X層咁
CLS

放生左呢個mode

直接用t3打

玩到咁大

first clear award點都好過一個showland chest掛

呢兩隻垃圾無升過

咁又公道講,垃圾點止呢幾隻

啱先打31-35冇新加果啲通關獎勵既

兩隻垃圾支那角

T3又太勁唔洗1分鐘就過左

我隻sw 60lv平時打開60幾層 而家32層都打唔入點搞

終於有時間打新SL,感覺打緊6-70 層到，70lv 角都可秒住過。但麻煩佢個條件用一定要70lv

呢個改板完全無視左新手...新角新模式都唔啱新手netmarble

30層用鬼國劍仙

31層用黑人，開s3長期保持免傷，小心比劍齒虎打中就 ok

32層用上 miles，佢自帶反派增傷可輕鬆過

33層派上澳洲巴信仰火雞，電腦根本毫無還擊之力

34層用鋼人，好隱陣，放自動打都唔會死

35層用猛毒特工

結論要用70lv角先打得贏，但未去到要用T3咁誇張

33層笑左

俾咗粒rage經期大媽玩，WBU星駭50層開場打幾吓就比Boss秒咗 係發生咩事

影域鳳凰之力嗰層佢減傷99%點搞好

影域一開始出個陣都唔係for新手 真心覺得呢個難度無問題

今期個危險室快d完，屌你老母鳩撚到

DS 加回血技
殺左我算

兩隻主力輸出都唔高
隊長技又唔夾蟻人又打少隻
唔係解任唔會打囉

難度都okay 既，始終佢獎勵好左

係個條件好harsh 姐，逼人升2099 /Spider-Man 上70睇落去下次會係浩克力量

唔係話WBU抵禦值唔影響DS架咩
點解宜家DS控唔住隻王
但係輪椅Mind Control又無影響

有機會

馬面應該比judgement定比電傷+200增傷

第一次中好野

次次臨過2200分一定輸

嘩

70lv GG俠
過唔到影域32層

唔好帶GG以外其他，如果唔係對面會減傷99%

印象中我都唔係用gg系列打蜘蛛感應果關都過到

無拳巴隻gg miles咁勁，帶多左隻gg騎士，兩隻打都輕鬆

我已經冇帶
就咁用gg 都過唔到

有無2099，手控gg，2099多滯空唔洗手控應該夠過

再過唔到就帶工具人控佢唔出技比人打死

但用左工具人唔係會連動搞到蜘蛛感應效果冇埋？

2099 得一星咋
擺左係到冇郁過

我反而卡左係火焰能力 鳳凰之力果幾隻又唔當有火焰能力
最後俾料升神奇4俠隻火人

係咩未試過

自己用t3卷隻紅黑GG 過

熔岩人之前60lv 打火屬共生都打到6-70 層

我用異人族個隻火人都ok，打落去高傷

T3 暴力展過啦
無升GG用磁力王展過左

輾

最後用左T3 thanos
再配工具人先過到

我磁力王一開T3就秒左

冇升magneto

應該小美 DS都秒到

那有資源
新手連6600都未unlock哂

攞Jean Magneto係最重要的

我攞左
不過隻magneto T2左之後
冇理過因為冇晶買制服

又送T2券
係咪黎緊都一個月一張

用左張係red she hulk，仲有三張，今次換魔方算

Red she hulk唔T2做工具人都夠啦

Deadpool想打再高層wb洗唔洗將energy換做rage?

佢極限可以打到幾多層？
我50用再生都係秒住過

佢係工具人黎咩？

Pvp版工具人

火屬隊長 血牛

危險室果幾隻野係咪過左唔洗再諗拎得到

Keep住打危險室咪有可能拎得返

利申：今個禮拜獎勵中光頭妹

原來真係會合到奧丁

你係咪媒黎，燒左成億一粒都無

我中左X教授

gg得70幣

Energy打80都仲得喎

連有活動都唔知第一日就miss左

屌那星尋日唔記得拎幣

屌你老母點解要係呢粒

新影域咁撚難既

其實唔難，拉番上去睇拳巴教學，佢用一隻英你用兩隻

刪除抵禦值！夜巴快回來吧

只可使用特定角色

按錯負評
但刪除抵禦值唔係意見咩，下面回覆都冇話肯刪

睇真啲原來上面列出嘅只係玩家意見，並不表示官方將會改，睇來我開心得太早

我都按左負評比自己

佢出得扣防skin就唔會刪咖啦
唔係點搵錢